無知一問 廣島長崎經歷原爆後點解咁快住得人？

2度都去過
但戰後2個地方都快速復原

唔係話輻射要好耐好耐先消散到咩？

核彈週期短d

核泄漏同核爆兩樣野嚟

但好似直情冇遣散過人口

原子彈產物半衰期好短
基本上幾年已經冇乜淨

咁冷戰時美蘇做核試嘅地方呢？

死曬啦

未死得哂

你估大陸咩
人地日本9級地震，第二日就全市復職
大陸地震？班垃圾仲喊苦喊忽咁搞幾個月

人地個館有講半衰萬快
一個星期左右已經冇影響
你入去剩係打卡架？

班死仆街大陸人地震之後問香港cap 水

唔係打卡都留咗1小時有多
睇唔到半衰期嗰part啫

因為個陣啲人唔知核爆既危害，所以岩岩爆完已經諗緊送人番去。落黑雨啲水受污染佢地又飲，結果多幾十萬受害。

係，黑雨先大鑊

樓主唔吹奏？

你up乜

其實會唔會已經有科技可以清除核污染
不過收埋左

當年蘇聯處理啲輻射土係要用大量人力挖出嚟，封裝再埋喺第二度；至於啲牛羊豬嘛...賣去其他地方/黑市就算